370341
7711
Cuốn có nhiều bài học làm nên thành tích nâng cao khả năng trong cuộc sống của cả quãng thời gian trẻ nhỏ trở nên khác biệt , ý thức trưởng thành trong từng lời kể , câu chuyện có thể kéo dài sự lịch sử , kiến thức cần có trong mỗi kịch tính cần tham gia vào biểu đạt sao cho nhắc nhở được cả cá nhân người đọc về sở thích , môi trường cần tạo dựng để làm nên cái thế hệ đầy suy nghĩ , biết ứng xử với mọi người xung quanh được êm đẹp .
4
402468
2016-01-17 16:07:55
--------------------------
198648
7711
Cảm ơn tiki rất nhiều. Tôi đã mua được một cuốn sách hay cho con ở đây ,giá cả thì phải chăng, chi phí vận chuyển rẻ và nhanh gọn. Cầm trên tay những cuốn sách 10 vạn câu hỏi vì sao tôi rất vui vì đã mua được những quyển sách hay với những kiến thức bổ ích . Từ những bài học đơn giản từ các bạn nhỏ con tôi đã rút kinh nghiệm cho mình và dần dần hoàn thiện bản thân mình hơn. Những nội dung trong sách cũng rất gần với những tình huống các cháu gặp ngoài cuộc sống từ đó sẽ biết xử lý các tình huống khác nhau trong những hoàn cảnh tương tự với trong sách.
4
617064
2015-05-20 13:55:15
--------------------------
